究竟要幾有錢先會打本比欣宜開演唱會

呢排見佢開演唱會 好老實講
你倒貼1000hkd 比我都唔睇
2000 可以考慮 最多買個勁耳塞同眼罩去

推